嘩，點解做完檢測之後確診多咗？又話好成功

成功展開第四波疫情

老衲顛覆政權 拉得

收到風 確診既都係做過檢測既人

唔檢點確診

好多廢老驗測完即刻唔戴罩，話佢好安全㗎

藍屍：一日最衰都係嗰啲唔做柒婆檢測嘅人

講真話，拉

檢疫中心根本就係瘟疫中心
本來無事嘅去完檢疫都有事啦

侵侵染病傳染香港人

過多排實會又話有計劃擺到幾廿億做新一輪全民檢測

檢測群組